\begin{titlepage}
	\begin{center}
	\title{\myTitle}
        \vspace*{1cm}
        \Huge
        \textbf{\myTitle}\\
        \vspace{1.5cm}
        \Large
        \textbf{Bachelor-Thesis}\\
        \vspace{0.5cm}
        \normalsize
        an	der	Fachhochschule Kiel\\Fachbereich Informatik und Elektrotechnik\\
        \vspace{1.5cm}
        \begin{table}[!htb]
        \large
        \centering
        \begin{tabular}{r l}
        \vspace{1cm}
        im Studiengang: & Informationstechnologie und Internet \\
        \vspace{1.5cm}
        vorgelegt von: & Ole Wagenknecht \\
        im Unternehmen: & \makecell{GEOMAR Helmholtz-Zentrum für \\
        Ozeanforschung Kiel} \\
        \vspace{1.5cm}
        Betreuer: & \Schoen \\
        Erstprüfer: & \Woelk \\
        \vspace{1.5cm}
        Zweitprüfer: & \Schoen \\
        Vorgelegt im: & Januar 2018 \\
        \end{tabular}
        \end{table}
%
%
%         \vspace{1.5cm}
%         \large
%         im Studiengang: Informationstechnologie und Internet
%
%         \vspace{1cm}
%         vorgelegt von: Ole Wagenknecht
%
%         \vspace{1.5cm}
%         im Unternehmen: \GEOMAR
%
%         Betreuer: \Schoen
%
%         \vspace{1.5cm}
%         Erstprüfer: \Woelk
%
%         Zweitprüfer: \Schoen
%
%         \vspace{1.5cm}
%         Vorgelegt im: Januar 2018
%
    \end{center}
\end{titlepage}
% \title{\myTitle}
% \subtitle{Bachelor Thesis}
% \author{Ole WagenknechtA}
% \publishers{Ole WagenknechtP}
% \date{}
% \maketitle